為咗慳錢上車你地可以去到幾盡

返足7日工

咁你都去得幾盡下...

用廢老卡

扑嘢唔帶套

夜晚一份
星期六日一份
全年無休

咁睇唔開
一陣入醫院仲貴

M記25蚊餐

你個問題搞到我想答 跳閘/撞閘/65歲

日日帶飯 菜豆腐粉絲豆卜菇 最近豬肉牛肉好貴

絲打唔見暈咩

唔買名牌

幫老細含

成日轉工

利物浦

所謂上車前慳錢
上車後先開始地獄級別慳錢生存模式

煮埋飯俾同事，位位收返錢

我買左樓後仲洗錢爽左

收幾錢一位

唔買都窮

跑馬賺錢啦

點解我咁撚慘既

唔搭巴士

每月可用既錢 只得收入1x% 包食飯坐車入油同其他個人消費

Lunch帶飯
有野想買都諗過度過
之前想換ip11都無換到😂

不嬲首期辛苦供樓易

轉工，現時職業:兒子

Share taxi

想當年
Lunch帶飯
星期六日 PART TIME
唔出國 只去大陸平價團

買咗樓之後black friday使咗勁多錢網購咗幾多嘢

好睇你負擔重唔重，有啲人供一皮鬆啲，有啲人接近兩皮，好難講

我都會，宜家每星期有幾日坐船過海($2.2仲平過叮叮!)，再跑幾公里返屋企

系，出去食閒閒地4~50蚊餐
一個月慳1000，一年慳成皮野

我都係
大洗左好多

Same here
洗到再啲肉痛

買完樓之後 我每月儲緊更多既錢 for下一次真正靠自己買到樓 每月儲蓄30k

我二千

我都帶飯又無你咁慳
新鮮肉貴可以買冰鮮既
最多係夜晚煮多啲啲留返帶飯食

帶飯
食公司買既點心
水果係公司拎
上個月拎左20個蘋果10個橙2袋提子

樓市Go Go GO

其實我都係想換樓
但冇之前咁努力儲
要供樓都儲到30k好勁喎

搵多幾萬

買完樓，基本上月月清。唔係因為要供樓，而係唔洗再儲錢

唔會換樓？

供兩皮都辛苦既 根本唔應該買樓...

600萬做8成按揭 供一萬尾到2萬好正常
四正啲既單位租樓都萬五六

供兩萬無問題
但供兩萬都叫負擔重就有問題

限制洗錢

如果一個人黎講負擔都叫重架，供得兩皮樓起碼搵4.5-5皮，每月起碼留5k交稅，20k供樓，3k水電上網電話管理費，得返20k到，變返fg收入

慳錢 = 節流
獨狂開工 = 開源
樓主你7/24咁開工都同慳錢無關

Fg20k

要返工，就少咗時間/機會使錢

Fg 基本都有20K啦

一樣

識個朋友 部電話3年無換 日日帶飯 坐車反工放工前仲要行遠多10分鐘以上路程去嘟果2蚊優惠
放工放假就反屋企 唔化妝 留長髮
4年就草到首期
一個人上車

搵三皮供兩皮大有人在，搵埋屋企人做擔保自己供晒，呢啲人真係三十年做奴隸

應該係話如果無父幹fg又唔係20k起步既其實都唔係點洗諗買樓，如果fg 15k每年複息10%咁加薪10年後都係得38k...

上車把撚 公屋好過
後悔緊

撚有公屋咩

不如你教我攞

發左達定盤pe?

純粹對自己同屋企人好D

買公司隔離個鋪位訓驚遲到

早, 午餐食麥皮
27蚊一罐食一個月
晚餐食麥皮+生果

一星期番啊媽度食一餐好既吊命
利申, 3年由190磅減到140磅

靠父幹

唔買貴嘢囉
同埋嗰陣咁啱返咗份無乜機會洗錢嘅工
因為工作時間都係啲舖頭開緊工嘅時間，收工後啲舖頭都收晒

點解仲諗住買樓？

為免費車援交

唔上車。行路